AA總要在雨天

AA總要在雨天，
牛角亂點放肆，
但那女的好像不太願意。
AA總要在雨天，
飲多杯有點醉意
願我請你不要再制止。

如果有人唱埋就正

師兄係聖公會定中華基督會既弟兄

無人接力